波台己死，餸號黃死完全家再比連仔殺埋冇人講？

有冇手足跟機祭祖？

冇...氣

黃餸號 死老母 連登送佢去祭組

点死的

who

條傻西之前話我個acc無啦會狙擊我 依家佢個acc就真係冇咗

樓主唔吹奏韋斯大哥叒入波？

Help

之前打一段紅色大字屌你條友?

係

我唔吹丹麥狗的

許智商+劉祖業兩大丹麥先驅都唔吹？

屌

丹麥人我唯一只服安愉生

鳳哥點睇？

咁快玩完

有一說一 平係ping 品係pin

老鳳覺得佢抵撚死

餸號黃抵撚死

五毛？